零宣傳！碌左幾下先得一個9月8美領遊行既post！

9月8日遊行去美領
幾點去冇人知 邊到等冇人知
冇人去遊行 到時美國睬你有味

冇晒宣傳 冇晒文宣
冇上連登既人完全唔知有呢個遊行

麻煩大家快手推番d post
貼番d文宣落區

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

推

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

Push

你都 CLS
個個 POST 差唔多第一個 REPLY 就係

幫推

呢張先岩架
我地去咗遮打集合先

好

呢個唔update

收到 唔該

推推推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

大大力推

推呀

c u tmr

【還原基本步】請Factcheck逃犯條例唔會移交政治犯

落街宣啦
有效好多